唔夠200億就狂升300點， on9 都識買熊

根本無支持 升閪咩

我牛撚爆，怕閪？

低調點

爺西跌停未?